7-11 7仔 換陶瓷碗

我有呀樂同三眼仔
有無人可以一換一 換阿愁比我啊
唔該晒咁多位巴絲打

留tg

巴打有咩 我啱啱換到阿愁 得返阿樂

無野啦咁 原本想要三眼